{
	"datos": [
		{
			"Indicador": "1- \u00bfMi empresa emplea personas para el desarrollo de su actividad productiva /empresarial?",
			"Respuesta": "Emplea de forma permanente",
			"Cantidad": 13,
			"Porcentaje": 0.25
		},
		{
			"Indicador": "1- \u00bfMi empresa emplea personas para el desarrollo de su actividad productiva /empresarial?",
			"Respuesta": "Emplea por temporada",
			"Cantidad": 1,
			"Porcentaje": 0.0192307692
		},
		{
			"Indicador": "1- \u00bfMi empresa emplea personas para el desarrollo de su actividad productiva /empresarial?",
			"Respuesta": "Trabaja con contratistas",
			"Cantidad": 3,
			"Porcentaje": 0.0576923077
		},
		{
			"Indicador": "1- \u00bfMi empresa emplea personas para el desarrollo de su actividad productiva /empresarial?",
			"Respuesta": "Emplea de forma permanente y Emplea por temporada",
			"Cantidad": 3,
			"Porcentaje": 0.0576923077
		},
		{
			"Indicador": "1- \u00bfMi empresa emplea personas para el desarrollo de su actividad productiva /empresarial?",
			"Respuesta": "Emplea de forma permanente y Trabaja con contratistas",
			"Cantidad": 6,
			"Porcentaje": 0.1153846154
		},
		{
			"Indicador": "1- \u00bfMi empresa emplea personas para el desarrollo de su actividad productiva /empresarial?",
			"Respuesta": "Emplea por temporada y Trabaja con contratistas",
			"Cantidad": 0,
			"Porcentaje": 0
		},
		{
			"Indicador": "1- \u00bfMi empresa emplea personas para el desarrollo de su actividad productiva /empresarial?",
			"Respuesta": "Emplea de forma permanente, Emplea por temporada y Trabaja con Contratistas",
			"Cantidad": 26,
			"Porcentaje": 0.5
		},
		{
			"Indicador": "1- \u00bfMi empresa emplea personas para el desarrollo de su actividad productiva /empresarial?",
			"Respuesta": "No emplea, ni contrata personal",
			"Cantidad": 0,
			"Porcentaje": 0
		},
		{
			"Indicador": "2- \u00bfEl personal de mi empresa trabaja conforme a la legislaci\u00f3n laboral general vigente?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 42,
			"Porcentaje": 0.8076923077
		},
		{
			"Indicador": "2- \u00bfEl personal de mi empresa trabaja conforme a la legislaci\u00f3n laboral general vigente?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 0,
			"Porcentaje": 0
		},
		{
			"Indicador": "2- \u00bfEl personal de mi empresa trabaja conforme a la legislaci\u00f3n laboral general vigente?",
			"Respuesta": "Parcialmente",
			"Cantidad": 10,
			"Porcentaje": 0.1923076923
		},
		{
			"Indicador": "2- \u00bfEl personal de mi empresa trabaja conforme a la legislaci\u00f3n laboral general vigente?",
			"Respuesta": "No s\u00e9",
			"Cantidad": 0,
			"Porcentaje": 0
		},
		{
			"Indicador": "2.1- \u00bfConsidero tomar medidas para cumplir con la legislaci\u00f3n laboral?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 8,
			"Porcentaje": 0.8
		},
		{
			"Indicador": "2.1- \u00bfConsidero tomar medidas para cumplir con la legislaci\u00f3n laboral?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 0,
			"Porcentaje": 0
		},
		{
			"Indicador": "2.1- \u00bfConsidero tomar medidas para cumplir con la legislaci\u00f3n laboral?",
			"Respuesta": "No s\u00e9",
			"Cantidad": 2,
			"Porcentaje": 0.2
		},
		{
			"Indicador": "3- \u00bfDe qu\u00e9 manera contrata mi empresa al personal?",
			"Respuesta": "Contrato laboral escrito",
			"Cantidad": 17,
			"Porcentaje": 0.3269230769
		},
		{
			"Indicador": "3- \u00bfDe qu\u00e9 manera contrata mi empresa al personal?",
			"Respuesta": "Sin contrato",
			"Cantidad": 18,
			"Porcentaje": 0.3461538462
		},
		{
			"Indicador": "3- \u00bfDe qu\u00e9 manera contrata mi empresa al personal?",
			"Respuesta": "Prestaci\u00f3n de Servicio",
			"Cantidad": 5,
			"Porcentaje": 0.0961538462
		},
		{
			"Indicador": "3- \u00bfDe qu\u00e9 manera contrata mi empresa al personal?",
			"Respuesta": "Contrato laboral escrito, Sin contrato",
			"Cantidad": 1,
			"Porcentaje": 0.0192307692
		},
		{
			"Indicador": "3- \u00bfDe qu\u00e9 manera contrata mi empresa al personal?",
			"Respuesta": "Contrato laboral escrito, Prestaci\u00f3n de Servicio",
			"Cantidad": 5,
			"Porcentaje": 0.0961538462
		},
		{
			"Indicador": "3- \u00bfDe qu\u00e9 manera contrata mi empresa al personal?",
			"Respuesta": "Sin contrato, Prestaci\u00f3n de Servicio",
			"Cantidad": 3,
			"Porcentaje": 0.0576923077
		},
		{
			"Indicador": "3- \u00bfDe qu\u00e9 manera contrata mi empresa al personal?",
			"Respuesta": "Contrato laboral escrito, Sin contrato, Prestaci\u00f3n de Servicio",
			"Cantidad": 3,
			"Porcentaje": 0.0576923077
		},
		{
			"Indicador": "4- \u00bfMi empresa tiene perfiles definidos por escrito para cada puesto de trabajo?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 15,
			"Porcentaje": 0.2884615385
		},
		{
			"Indicador": "4- \u00bfMi empresa tiene perfiles definidos por escrito para cada puesto de trabajo?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 21,
			"Porcentaje": 0.4038461538
		},
		{
			"Indicador": "4- \u00bfMi empresa tiene perfiles definidos por escrito para cada puesto de trabajo?",
			"Respuesta": "Parcialmente",
			"Cantidad": 16,
			"Porcentaje": 0.3076923077
		},
		{
			"Indicador": "5- \u00bfMi empresa cumple con el salario definido por la legislaci\u00f3n laboral vigente de acuerdo a la actividad que cada persona realiza?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 51,
			"Porcentaje": 0.9807692308
		},
		{
			"Indicador": "5- \u00bfMi empresa cumple con el salario definido por la legislaci\u00f3n laboral vigente de acuerdo a la actividad que cada persona realiza?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 0,
			"Porcentaje": 0
		},
		{
			"Indicador": "5- \u00bfMi empresa cumple con el salario definido por la legislaci\u00f3n laboral vigente de acuerdo a la actividad que cada persona realiza?",
			"Respuesta": "En algunos casos",
			"Cantidad": 1,
			"Porcentaje": 0.0192307692
		},
		{
			"Indicador": "6- \u00bfMi empresa tiene contratos laborales escritos y firmados por todo el personal, redactados en un idioma legible para el empleado, o que en su defecto sean explicados por un supervisor del personal o el propio empleador, con el debido registro de dicha acci\u00f3n?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 13,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "6- \u00bfMi empresa tiene contratos laborales escritos y firmados por todo el personal, redactados en un idioma legible para el empleado, o que en su defecto sean explicados por un supervisor del personal o el propio empleador, con el debido registro de dicha acci\u00f3n?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 27,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "6- \u00bfMi empresa tiene contratos laborales escritos y firmados por todo el personal, redactados en un idioma legible para el empleado, o que en su defecto sean explicados por un supervisor del personal o el propio empleador, con el debido registro de dicha acci\u00f3n?",
			"Respuesta": "Cuando corresponde",
			"Cantidad": 12,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "7- \u00bfEl personal permanente y/o temporario de mi empresa cuentan con Libreta del Trabajador Agrario (LTA)?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 23,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "7- \u00bfEl personal permanente y/o temporario de mi empresa cuentan con Libreta del Trabajador Agrario (LTA)?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 13,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "7- \u00bfEl personal permanente y/o temporario de mi empresa cuentan con Libreta del Trabajador Agrario (LTA)?",
			"Respuesta": "En algunos casos",
			"Cantidad": 8,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "7- \u00bfEl personal permanente y/o temporario de mi empresa cuentan con Libreta del Trabajador Agrario (LTA)?",
			"Respuesta": "No aplica",
			"Cantidad": 8,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "8- \u00bfMi empresa cumple con la jornada laboral de 48 hs semanales, horas extra que no excedan las 12 hs semanales, y al menos un d\u00eda de descanso cada seis d\u00edas de trabajo consecutivos?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 39,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "8- \u00bfMi empresa cumple con la jornada laboral de 48 hs semanales, horas extra que no excedan las 12 hs semanales, y al menos un d\u00eda de descanso cada seis d\u00edas de trabajo consecutivos?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 3,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "8- \u00bfMi empresa cumple con la jornada laboral de 48 hs semanales, horas extra que no excedan las 12 hs semanales, y al menos un d\u00eda de descanso cada seis d\u00edas de trabajo consecutivos?",
			"Respuesta": "Parcialmente",
			"Cantidad": 10,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "9- \u00bfMi empresa lleva un registro de trabajo semanal por empleado, que incluya horas extras realizadas (remuneradas y voluntarias) y descanso semanal (obligatorio)?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 25,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "9- \u00bfMi empresa lleva un registro de trabajo semanal por empleado, que incluya horas extras realizadas (remuneradas y voluntarias) y descanso semanal (obligatorio)?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 18,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "9- \u00bfMi empresa lleva un registro de trabajo semanal por empleado, que incluya horas extras realizadas (remuneradas y voluntarias) y descanso semanal (obligatorio)?",
			"Respuesta": "Informalmente",
			"Cantidad": 9,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "10- \u00bfMi empresa provee indumentaria para el trabajador agrario prevista por la Comisi\u00f3n Nacional del Trabajo Agrario?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 35,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "10- \u00bfMi empresa provee indumentaria para el trabajador agrario prevista por la Comisi\u00f3n Nacional del Trabajo Agrario?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 4,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "10- \u00bfMi empresa provee indumentaria para el trabajador agrario prevista por la Comisi\u00f3n Nacional del Trabajo Agrario?",
			"Respuesta": "En algunos casos",
			"Cantidad": 9,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "10- \u00bfMi empresa provee indumentaria para el trabajador agrario prevista por la Comisi\u00f3n Nacional del Trabajo Agrario?",
			"Respuesta": "No aplica",
			"Cantidad": 4,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "11- \u00bfMi empresa reconoce el derecho a la asociaci\u00f3n colectiva del personal, la libertad para elegir organizaci\u00f3n sindical, y realizar acuerdos colectivos?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 49,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "11- \u00bfMi empresa reconoce el derecho a la asociaci\u00f3n colectiva del personal, la libertad para elegir organizaci\u00f3n sindical, y realizar acuerdos colectivos?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 3,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "12- \u00bfAdem\u00e1s del salario b\u00e1sico, mi empresa ofrece otro tipo de beneficios para mejorar los ingresos del personal?",
			"Respuesta": "Bonos",
			"Cantidad": 25,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "12- \u00bfAdem\u00e1s del salario b\u00e1sico, mi empresa ofrece otro tipo de beneficios para mejorar los ingresos del personal?",
			"Respuesta": "Premio por desempe\u00f1o",
			"Cantidad": 44,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "12- \u00bfAdem\u00e1s del salario b\u00e1sico, mi empresa ofrece otro tipo de beneficios para mejorar los ingresos del personal?",
			"Respuesta": "Pr\u00e9stamos accesibles (sin cobro de intereses)",
			"Cantidad": 31,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "12- \u00bfAdem\u00e1s del salario b\u00e1sico, mi empresa ofrece otro tipo de beneficios para mejorar los ingresos del personal?",
			"Respuesta": "Seguro de vida extra",
			"Cantidad": 8,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "12- \u00bfAdem\u00e1s del salario b\u00e1sico, mi empresa ofrece otro tipo de beneficios para mejorar los ingresos del personal?",
			"Respuesta": "Desarrollo profesional (capacitaciones)",
			"Cantidad": 32,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "12- \u00bfAdem\u00e1s del salario b\u00e1sico, mi empresa ofrece otro tipo de beneficios para mejorar los ingresos del personal?",
			"Respuesta": "Becas escolares",
			"Cantidad": 10,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "12- \u00bfAdem\u00e1s del salario b\u00e1sico, mi empresa ofrece otro tipo de beneficios para mejorar los ingresos del personal?",
			"Respuesta": "Otros beneficios",
			"Cantidad": 17,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "12- \u00bfAdem\u00e1s del salario b\u00e1sico, mi empresa ofrece otro tipo de beneficios para mejorar los ingresos del personal?",
			"Respuesta": "No ofrezco.",
			"Cantidad": 0,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13- \u00bfAlgunas de las personas que trabaja en mi empresa, reside en el lugar de trabajo?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 39,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13- \u00bfAlgunas de las personas que trabaja en mi empresa, reside en el lugar de trabajo?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 13,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13.1-  Respecto a la vivienda:",
			"Respuesta": "Mi empresa provee vivienda gratuita en el establecimiento",
			"Cantidad": 38,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13.1-  Respecto a la vivienda:",
			"Respuesta": "Mi empresa paga el alquiler de la vivienda en la comunidad cercana",
			"Cantidad": 0,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13.1-  Respecto a la vivienda:",
			"Respuesta": "Mi empresa cobra un alquiler por vivienda en el establecimiento",
			"Cantidad": 0,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13.1-  Respecto a la vivienda:",
			"Respuesta": "Otras",
			"Cantidad": 1,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13.2- \u00bfMi empresa ofrece servicios b\u00e1sicos en las viviendas?",
			"Respuesta": "Ba\u00f1o",
			"Cantidad": 40,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13.2- \u00bfMi empresa ofrece servicios b\u00e1sicos en las viviendas?",
			"Respuesta": "Agua",
			"Cantidad": 39,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13.2- \u00bfMi empresa ofrece servicios b\u00e1sicos en las viviendas?",
			"Respuesta": "Gas",
			"Cantidad": 26,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13.2- \u00bfMi empresa ofrece servicios b\u00e1sicos en las viviendas?",
			"Respuesta": "Electricidad",
			"Cantidad": 39,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13.2- \u00bfMi empresa ofrece servicios b\u00e1sicos en las viviendas?",
			"Respuesta": "Internet",
			"Cantidad": 25,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13.3- Respecto a la calidad del agua, \u00bfmi empresa se asegura que el agua provista al personal sea potable?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 37,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13.3- Respecto a la calidad del agua, \u00bfmi empresa se asegura que el agua provista al personal sea potable?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 2,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13.4- \u00bfMi empresa realiza an\u00e1lisis de agua peri\u00f3dicamente?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 23,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13.4- \u00bfMi empresa realiza an\u00e1lisis de agua peri\u00f3dicamente?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 16,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13.5- El personal de mi empresa vive:",
			"Respuesta": "Solo",
			"Cantidad": 8,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13.5- El personal de mi empresa vive:",
			"Respuesta": "C\u00f3nyuge",
			"Cantidad": 0,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13.5- El personal de mi empresa vive:",
			"Respuesta": "C\u00f3nyuge e hijos",
			"Cantidad": 11,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13.5- El personal de mi empresa vive:",
			"Respuesta": "Todas las respuestas anteriores",
			"Cantidad": 20,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13.5.1- En promedio, \u00bfcu\u00e1ntos ambientes poseen las viviendas que mi empresa ofrece al personal?",
			"Respuesta": 1,
			"Cantidad": 0,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13.5.1- En promedio, \u00bfcu\u00e1ntos ambientes poseen las viviendas que mi empresa ofrece al personal?",
			"Respuesta": 2,
			"Cantidad": 3,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13.5.1- En promedio, \u00bfcu\u00e1ntos ambientes poseen las viviendas que mi empresa ofrece al personal?",
			"Respuesta": 3,
			"Cantidad": 1,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13.5.1- En promedio, \u00bfcu\u00e1ntos ambientes poseen las viviendas que mi empresa ofrece al personal?",
			"Respuesta": "m\u00e1s de 3",
			"Cantidad": 4,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13.5.2- El/La c\u00f3nyuge de mi empleado, \u00bftrabaja en mi empresa?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 4,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13.5.2- El/La c\u00f3nyuge de mi empleado, \u00bftrabaja en mi empresa?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 17,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13.5.2- El/La c\u00f3nyuge de mi empleado, \u00bftrabaja en mi empresa?",
			"Respuesta": "En algunos casos",
			"Cantidad": 10,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13.5.3- En promedio, \u00bfcu\u00e1ntos ambientes poseen las viviendas que mi empresa ofrece al personal?",
			"Respuesta": 1,
			"Cantidad": 0,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13.5.3- En promedio, \u00bfcu\u00e1ntos ambientes poseen las viviendas que mi empresa ofrece al personal?",
			"Respuesta": 2,
			"Cantidad": 5,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13.5.3- En promedio, \u00bfcu\u00e1ntos ambientes poseen las viviendas que mi empresa ofrece al personal?",
			"Respuesta": 3,
			"Cantidad": 14,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "13.5.3- En promedio, \u00bfcu\u00e1ntos ambientes poseen las viviendas que mi empresa ofrece al personal?",
			"Respuesta": "m\u00e1s de 3",
			"Cantidad": 12,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "14- \u00bfMi empresa tiene una pol\u00edtica de seguridad e higiene con evaluaci\u00f3n de riesgo?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 26,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "14- \u00bfMi empresa tiene una pol\u00edtica de seguridad e higiene con evaluaci\u00f3n de riesgo?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 26,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "15- \u00bfMi empresa lleva un registro de advertencias y sanciones ante incumplimiento de la pol\u00edtica de seguridad e higiene?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 14,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "15- \u00bfMi empresa lleva un registro de advertencias y sanciones ante incumplimiento de la pol\u00edtica de seguridad e higiene?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 32,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "15- \u00bfMi empresa lleva un registro de advertencias y sanciones ante incumplimiento de la pol\u00edtica de seguridad e higiene?",
			"Respuesta": "Parcialmente",
			"Cantidad": 6,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "16- \u00bfMi empresa se\u00f1aliza las tareas peligrosas?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 18,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "16- \u00bfMi empresa se\u00f1aliza las tareas peligrosas?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 17,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "16- \u00bfMi empresa se\u00f1aliza las tareas peligrosas?",
			"Respuesta": "Parcialmente",
			"Cantidad": 17,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "17- Las tareas peligrosas, \u00bfson llevadas adelante por personas capacitadas de acuerdo a su rol, sin riesgos de salud espec\u00edficos?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 31,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "17- Las tareas peligrosas, \u00bfson llevadas adelante por personas capacitadas de acuerdo a su rol, sin riesgos de salud espec\u00edficos?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 6,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "17- Las tareas peligrosas, \u00bfson llevadas adelante por personas capacitadas de acuerdo a su rol, sin riesgos de salud espec\u00edficos?",
			"Respuesta": "No siempre",
			"Cantidad": 15,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "18- \u00bfMi empresa lleva un registro del personal que realiza las capacitaciones en tareas peligrosas?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 17,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "18- \u00bfMi empresa lleva un registro del personal que realiza las capacitaciones en tareas peligrosas?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 27,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "18- \u00bfMi empresa lleva un registro del personal que realiza las capacitaciones en tareas peligrosas?",
			"Respuesta": "Parcialmente",
			"Cantidad": 8,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "19- \u00bfEn caso de accidentes o enfermedad, mi empresa cuenta con un protocolo de primeros auxilios y el equipamiento necesario para llevarlo a cabo?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 25,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "19- \u00bfEn caso de accidentes o enfermedad, mi empresa cuenta con un protocolo de primeros auxilios y el equipamiento necesario para llevarlo a cabo?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 17,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "19- \u00bfEn caso de accidentes o enfermedad, mi empresa cuenta con un protocolo de primeros auxilios y el equipamiento necesario para llevarlo a cabo?",
			"Respuesta": "Parcialmente",
			"Cantidad": 10,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "20- \u00bfMi empresa proporciona al personal capacitaci\u00f3n en primeros auxilios?",
			"Respuesta": "S\u00ed, anualmente",
			"Cantidad": 12,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "20- \u00bfMi empresa proporciona al personal capacitaci\u00f3n en primeros auxilios?",
			"Respuesta": "A veces",
			"Cantidad": 24,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "20- \u00bfMi empresa proporciona al personal capacitaci\u00f3n en primeros auxilios?",
			"Respuesta": "Nunca",
			"Cantidad": 16,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "21- \u00bfMi empresa lleva un registro de capacitaciones dadas en primeros auxilios y emergencias por accidentes?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 19,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "21- \u00bfMi empresa lleva un registro de capacitaciones dadas en primeros auxilios y emergencias por accidentes?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 29,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "21- \u00bfMi empresa lleva un registro de capacitaciones dadas en primeros auxilios y emergencias por accidentes?",
			"Respuesta": "Parcialmente",
			"Cantidad": 4,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "22- \u00bfMi empresa tiene visible en el establecimiento el procedimiento a seguir en caso de accidentes?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 14,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "22- \u00bfMi empresa tiene visible en el establecimiento el procedimiento a seguir en caso de accidentes?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 38,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "23- \u00bfMi empresa implementa procesos con el objetivo de crear valor para el personal y/o terceros (plan de carrera, capacitaci\u00f3n, definici\u00f3n de roles)?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 32,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "23- \u00bfMi empresa implementa procesos con el objetivo de crear valor para el personal y/o terceros (plan de carrera, capacitaci\u00f3n, definici\u00f3n de roles)?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 20,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "23.1- \u00bfMi empresa cuenta con un plan de capacitaciones definido para cada rol del establecimiento?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 8,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "23.1- \u00bfMi empresa cuenta con un plan de capacitaciones definido para cada rol del establecimiento?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 10,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "23.1- \u00bfMi empresa cuenta con un plan de capacitaciones definido para cada rol del establecimiento?",
			"Respuesta": "Parcialmente",
			"Cantidad": 14,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "23.2- \u00bfEl plan de capacitaci\u00f3n de mi empresa est\u00e1 protocolizado?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 4,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "23.2- \u00bfEl plan de capacitaci\u00f3n de mi empresa est\u00e1 protocolizado?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 12,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "23.2- \u00bfEl plan de capacitaci\u00f3n de mi empresa est\u00e1 protocolizado?",
			"Respuesta": "Parcialmente",
			"Cantidad": 6,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "23.3- \u00bfMi empresa lo contempla como una posibilidad para el futuro?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 12,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "23.3- \u00bfMi empresa lo contempla como una posibilidad para el futuro?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 0,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "24- \u00bfMi empresa cuenta con una posici\u00f3n contra el trabajo infantil?",
			"Respuesta": "S\u00ed, es p\u00fablica y la expone",
			"Cantidad": 16,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "24- \u00bfMi empresa cuenta con una posici\u00f3n contra el trabajo infantil?",
			"Respuesta": "S\u00ed, pero no la hace p\u00fablica",
			"Cantidad": 32,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "24- \u00bfMi empresa cuenta con una posici\u00f3n contra el trabajo infantil?",
			"Respuesta": "No s\u00e9",
			"Cantidad": 2,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "24- \u00bfMi empresa cuenta con una posici\u00f3n contra el trabajo infantil?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 2,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "25- \u00bfMi empresa cuenta con pautas de relacionamiento comercial con los proveedores (reglas claras, plazo de pagos razonables, etc.) que contribuyan a la construcci\u00f3n de relaciones a largo plazo?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 39,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "25- \u00bfMi empresa cuenta con pautas de relacionamiento comercial con los proveedores (reglas claras, plazo de pagos razonables, etc.) que contribuyan a la construcci\u00f3n de relaciones a largo plazo?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 2,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "25- \u00bfMi empresa cuenta con pautas de relacionamiento comercial con los proveedores (reglas claras, plazo de pagos razonables, etc.) que contribuyan a la construcci\u00f3n de relaciones a largo plazo?",
			"Respuesta": "Parcialmente",
			"Cantidad": 11,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "25- \u00bfMi empresa cuenta con pautas de relacionamiento comercial con los proveedores (reglas claras, plazo de pagos razonables, etc.) que contribuyan a la construcci\u00f3n de relaciones a largo plazo?",
			"Respuesta": "No s\u00e9",
			"Cantidad": 0,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "26- \u00bfMi empresa registra y selecciona a los grandes proveedores en base a c\u00f3mo gestionan los principales riesgos laborales y ambientales de su operaci\u00f3n?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 11,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "26- \u00bfMi empresa registra y selecciona a los grandes proveedores en base a c\u00f3mo gestionan los principales riesgos laborales y ambientales de su operaci\u00f3n?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 26,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "26- \u00bfMi empresa registra y selecciona a los grandes proveedores en base a c\u00f3mo gestionan los principales riesgos laborales y ambientales de su operaci\u00f3n?",
			"Respuesta": "Parcialmente",
			"Cantidad": 14,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "26- \u00bfMi empresa registra y selecciona a los grandes proveedores en base a c\u00f3mo gestionan los principales riesgos laborales y ambientales de su operaci\u00f3n?",
			"Respuesta": "No s\u00e9",
			"Cantidad": 1,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "27- \u00bfMi empresa promueve y selecciona a mis proveedores teniendo en cuenta su comportamiento respecto de la erradicaci\u00f3n del trabajo infantil y del trabajo forzado?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 21,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "27- \u00bfMi empresa promueve y selecciona a mis proveedores teniendo en cuenta su comportamiento respecto de la erradicaci\u00f3n del trabajo infantil y del trabajo forzado?",
			"Respuesta": "No lo considero",
			"Cantidad": 26,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "27- \u00bfMi empresa promueve y selecciona a mis proveedores teniendo en cuenta su comportamiento respecto de la erradicaci\u00f3n del trabajo infantil y del trabajo forzado?",
			"Respuesta": "A veces",
			"Cantidad": 5,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "28- \u00bfMi empresa alienta a los proveedores peque\u00f1os que operan en la informalidad a formalizar su operaci\u00f3n?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 36,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "28- \u00bfMi empresa alienta a los proveedores peque\u00f1os que operan en la informalidad a formalizar su operaci\u00f3n?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 16,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "29- \u00bfMi empresa tiene identificados los impactos sociales positivos que genera en su entorno?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 19,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "29- \u00bfMi empresa tiene identificados los impactos sociales positivos que genera en su entorno?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 13,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "29- \u00bfMi empresa tiene identificados los impactos sociales positivos que genera en su entorno?",
			"Respuesta": "Parcialmente",
			"Cantidad": 20,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "30- \u00bfMi empresa tiene identificados los impactos sociales negativos que genera en su entorno?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 19,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "30- \u00bfMi empresa tiene identificados los impactos sociales negativos que genera en su entorno?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 20,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "30- \u00bfMi empresa tiene identificados los impactos sociales negativos que genera en su entorno?",
			"Respuesta": "Parcialmente",
			"Cantidad": 13,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "31- \u00bfMi empresa participa de forma activa en programas comunitarios aportando tiempo, conocimiento, contactos u otros recursos para invertir en el crecimiento de la comunidad?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 28,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "31- \u00bfMi empresa participa de forma activa en programas comunitarios aportando tiempo, conocimiento, contactos u otros recursos para invertir en el crecimiento de la comunidad?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 24,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "31.1- \u00bfMi empresa tiene relaci\u00f3n con Escuelas de la comunidad cercana adonde desarrollo mi principal actividad productiva?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 27,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "31.1- \u00bfMi empresa tiene relaci\u00f3n con Escuelas de la comunidad cercana adonde desarrollo mi principal actividad productiva?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 1,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "31.1.1- \u00bfMediante qu\u00e9 acci\u00f3n se vincula mi empresa con las Escuelas?",
			"Respuesta": "Pasant\u00edas",
			"Cantidad": 12,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "31.1.1- \u00bfMediante qu\u00e9 acci\u00f3n se vincula mi empresa con las Escuelas?",
			"Respuesta": "Pr\u00e1cticas Profesionalizantes",
			"Cantidad": 10,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "31.1.1- \u00bfMediante qu\u00e9 acci\u00f3n se vincula mi empresa con las Escuelas?",
			"Respuesta": "Proyectos de investigaci\u00f3n",
			"Cantidad": 9,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "31.1.1- \u00bfMediante qu\u00e9 acci\u00f3n se vincula mi empresa con las Escuelas?",
			"Respuesta": "Visitas a campo",
			"Cantidad": 22,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "31.1.1- \u00bfMediante qu\u00e9 acci\u00f3n se vincula mi empresa con las Escuelas?",
			"Respuesta": "Capacitaciones y talleres",
			"Cantidad": 8,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "31.1.1- \u00bfMediante qu\u00e9 acci\u00f3n se vincula mi empresa con las Escuelas?",
			"Respuesta": "Transferencia de metodolog\u00eda CREA",
			"Cantidad": 11,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "31.1.1- \u00bfMediante qu\u00e9 acci\u00f3n se vincula mi empresa con las Escuelas?",
			"Respuesta": "Donaciones",
			"Cantidad": 26,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "31.1.1- \u00bfMediante qu\u00e9 acci\u00f3n se vincula mi empresa con las Escuelas?",
			"Respuesta": "Otras",
			"Cantidad": 7,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "32- \u00bfMi empresa prioriza oportunidades de empleo (directo o indirecto) a la poblaci\u00f3n local?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 45,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "32- \u00bfMi empresa prioriza oportunidades de empleo (directo o indirecto) a la poblaci\u00f3n local?",
			"Respuesta": "No aplica",
			"Cantidad": 3,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "32- \u00bfMi empresa prioriza oportunidades de empleo (directo o indirecto) a la poblaci\u00f3n local?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 4,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "32.1 - Mi empresa contrata empleados de:",
			"Respuesta": "la comunidad local",
			"Cantidad": 40,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "32.1 - Mi empresa contrata empleados de:",
			"Respuesta": "la provincia",
			"Cantidad": 2,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "32.1 - Mi empresa contrata empleados de:",
			"Respuesta": "otras provincias",
			"Cantidad": 3,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "33- \u00bfMi empresa identifica a la comunidad como a un actor que tiene la capacidad de legitimar su actividad?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 43,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "33- \u00bfMi empresa identifica a la comunidad como a un actor que tiene la capacidad de legitimar su actividad?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 9,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "34- Como empresario, \u00bfconozco y visito habitualmente la comunidad cercana a mi establecimiento productivo?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 38,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "34- Como empresario, \u00bfconozco y visito habitualmente la comunidad cercana a mi establecimiento productivo?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 14,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "35- Como empresario, \u00bfreconozco alguna/s de esta/s problem\u00e1ticas como preocupaci\u00f3n central que afecte a los pobladores de las comunidades locales donde desarrollo mi actividad productiva; o a mis empleados?",
			"Respuesta": "Malnutrici\u00f3n",
			"Cantidad": 19,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "35- Como empresario, \u00bfreconozco alguna/s de esta/s problem\u00e1ticas como preocupaci\u00f3n central que afecte a los pobladores de las comunidades locales donde desarrollo mi actividad productiva; o a mis empleados?",
			"Respuesta": "Desnutrici\u00f3n Infantil",
			"Cantidad": 15,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "35- Como empresario, \u00bfreconozco alguna/s de esta/s problem\u00e1ticas como preocupaci\u00f3n central que afecte a los pobladores de las comunidades locales donde desarrollo mi actividad productiva; o a mis empleados?",
			"Respuesta": "Trata de personas",
			"Cantidad": 5,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "35- Como empresario, \u00bfreconozco alguna/s de esta/s problem\u00e1ticas como preocupaci\u00f3n central que afecte a los pobladores de las comunidades locales donde desarrollo mi actividad productiva; o a mis empleados?",
			"Respuesta": "Embarazo adolescente",
			"Cantidad": 22,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "35- Como empresario, \u00bfreconozco alguna/s de esta/s problem\u00e1ticas como preocupaci\u00f3n central que afecte a los pobladores de las comunidades locales donde desarrollo mi actividad productiva; o a mis empleados?",
			"Respuesta": "Muertes prematuras",
			"Cantidad": 5,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "35- Como empresario, \u00bfreconozco alguna/s de esta/s problem\u00e1ticas como preocupaci\u00f3n central que afecte a los pobladores de las comunidades locales donde desarrollo mi actividad productiva; o a mis empleados?",
			"Respuesta": "Alcoholismo",
			"Cantidad": 34,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "35- Como empresario, \u00bfreconozco alguna/s de esta/s problem\u00e1ticas como preocupaci\u00f3n central que afecte a los pobladores de las comunidades locales donde desarrollo mi actividad productiva; o a mis empleados?",
			"Respuesta": "Tabaquismo",
			"Cantidad": 18,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "35- Como empresario, \u00bfreconozco alguna/s de esta/s problem\u00e1ticas como preocupaci\u00f3n central que afecte a los pobladores de las comunidades locales donde desarrollo mi actividad productiva; o a mis empleados?",
			"Respuesta": "Consumo de drogas",
			"Cantidad": 24,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "35- Como empresario, \u00bfreconozco alguna/s de esta/s problem\u00e1ticas como preocupaci\u00f3n central que afecte a los pobladores de las comunidades locales donde desarrollo mi actividad productiva; o a mis empleados?",
			"Respuesta": "Adicci\u00f3n al juego",
			"Cantidad": 10,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "35- Como empresario, \u00bfreconozco alguna/s de esta/s problem\u00e1ticas como preocupaci\u00f3n central que afecte a los pobladores de las comunidades locales donde desarrollo mi actividad productiva; o a mis empleados?",
			"Respuesta": "Mal de chagas",
			"Cantidad": 7,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "35- Como empresario, \u00bfreconozco alguna/s de esta/s problem\u00e1ticas como preocupaci\u00f3n central que afecte a los pobladores de las comunidades locales donde desarrollo mi actividad productiva; o a mis empleados?",
			"Respuesta": "Enfermedades transmitidas por agua",
			"Cantidad": 8,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "35- Como empresario, \u00bfreconozco alguna/s de esta/s problem\u00e1ticas como preocupaci\u00f3n central que afecte a los pobladores de las comunidades locales donde desarrollo mi actividad productiva; o a mis empleados?",
			"Respuesta": "Enfermedades producidas por productos qu\u00edmicos",
			"Cantidad": 4,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "35- Como empresario, \u00bfreconozco alguna/s de esta/s problem\u00e1ticas como preocupaci\u00f3n central que afecte a los pobladores de las comunidades locales donde desarrollo mi actividad productiva; o a mis empleados?",
			"Respuesta": "Obesidad",
			"Cantidad": 14,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "35- Como empresario, \u00bfreconozco alguna/s de esta/s problem\u00e1ticas como preocupaci\u00f3n central que afecte a los pobladores de las comunidades locales donde desarrollo mi actividad productiva; o a mis empleados?",
			"Respuesta": "Tuberculosis",
			"Cantidad": 1,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "35- Como empresario, \u00bfreconozco alguna/s de esta/s problem\u00e1ticas como preocupaci\u00f3n central que afecte a los pobladores de las comunidades locales donde desarrollo mi actividad productiva; o a mis empleados?",
			"Respuesta": "Violencia de g\u00e9nero",
			"Cantidad": 18,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "35- Como empresario, \u00bfreconozco alguna/s de esta/s problem\u00e1ticas como preocupaci\u00f3n central que afecte a los pobladores de las comunidades locales donde desarrollo mi actividad productiva; o a mis empleados?",
			"Respuesta": "Otras",
			"Cantidad": 8,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "35- Como empresario, \u00bfreconozco alguna/s de esta/s problem\u00e1ticas como preocupaci\u00f3n central que afecte a los pobladores de las comunidades locales donde desarrollo mi actividad productiva; o a mis empleados?",
			"Respuesta": "No reconozco",
			"Cantidad": 15,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "36- \u00bf Mi empresa participa o promueve espacios de di\u00e1logo entre el productor y las actores de las comunidades locales sobre l\u00edneas relacionadas a la producci\u00f3n y sus impactos socioambientales?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 21,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "36- \u00bf Mi empresa participa o promueve espacios de di\u00e1logo entre el productor y las actores de las comunidades locales sobre l\u00edneas relacionadas a la producci\u00f3n y sus impactos socioambientales?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 31,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "37- \u00bfMi empresa tiene conflictos con usuarios tradicionales de la tierra(nativos, criollos y pueblos originarios)?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 3,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "37- \u00bfMi empresa tiene conflictos con usuarios tradicionales de la tierra(nativos, criollos y pueblos originarios)?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 49,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "37.1-\u00a0\u00bfMi empresa considera importante respetar los derechos, las costumbres y la cultura de los usuarios tradicionales de la tierra?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 2,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "37.1-\u00a0\u00bfMi empresa considera importante respetar los derechos, las costumbres y la cultura de los usuarios tradicionales de la tierra?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 1,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "37.2 - \u00bfMi empresa tiene una pol\u00edtica de respeto a los derechos, costumbres y cultura de los usuarios tradicionales de la tierra?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 2,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "37.2 - \u00bfMi empresa tiene una pol\u00edtica de respeto a los derechos, costumbres y cultura de los usuarios tradicionales de la tierra?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 1,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "37.3- Los conflictos que predominan son por:",
			"Respuesta": "La titularidad del dominio",
			"Cantidad": 2,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "37.3- Los conflictos que predominan son por:",
			"Respuesta": "Los l\u00edmites del dominio",
			"Cantidad": 2,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "37.3- Los conflictos que predominan son por:",
			"Respuesta": "Acceso al agua",
			"Cantidad": 0,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "37.3- Los conflictos que predominan son por:",
			"Respuesta": "Proceso productivo",
			"Cantidad": 0,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "37.3- Los conflictos que predominan son por:",
			"Respuesta": "Otros",
			"Cantidad": 1,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "37.4- \u00bfMi empresa busca resolver estos conflictos por el di\u00e1logo y en su defecto por la v\u00eda legal?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 3,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "37.4- \u00bfMi empresa busca resolver estos conflictos por el di\u00e1logo y en su defecto por la v\u00eda legal?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 0,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "37.5- \u00bfMi empresa tiene registro o constancia documentada de resoluci\u00f3n de conflictos con previo consentimiento y renuncia a reclamos de los usuarios tradicionales de la tierra?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 2,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "37.5- \u00bfMi empresa tiene registro o constancia documentada de resoluci\u00f3n de conflictos con previo consentimiento y renuncia a reclamos de los usuarios tradicionales de la tierra?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 1,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "38- Desde CREA consideramos que el acceso a la educaci\u00f3n de calidad es una de las claves del desarrollo sostenible del pa\u00eds. Como empresario, \u00bfcomparto el enunciado anterior?",
			"Respuesta": "Muy de acuerdo",
			"Cantidad": 49,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "38- Desde CREA consideramos que el acceso a la educaci\u00f3n de calidad es una de las claves del desarrollo sostenible del pa\u00eds. Como empresario, \u00bfcomparto el enunciado anterior?",
			"Respuesta": "Parcialmente de acuerdo",
			"Cantidad": 2,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "38- Desde CREA consideramos que el acceso a la educaci\u00f3n de calidad es una de las claves del desarrollo sostenible del pa\u00eds. Como empresario, \u00bfcomparto el enunciado anterior?",
			"Respuesta": "Parcialmente en desacuerdo",
			"Cantidad": 0,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "38- Desde CREA consideramos que el acceso a la educaci\u00f3n de calidad es una de las claves del desarrollo sostenible del pa\u00eds. Como empresario, \u00bfcomparto el enunciado anterior?",
			"Respuesta": "Totalmente en desacuerdo",
			"Cantidad": 1,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "39- \u00bfMi empresa le exige un nivel m\u00ednimo de educaci\u00f3n alcanzado al personal? ",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 10,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "39- \u00bfMi empresa le exige un nivel m\u00ednimo de educaci\u00f3n alcanzado al personal? ",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 21,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "39- \u00bfMi empresa le exige un nivel m\u00ednimo de educaci\u00f3n alcanzado al personal? ",
			"Respuesta": "En algunos casos",
			"Cantidad": 21,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "40- Si el personal rural que trabaja en mi empresa tiene hijos, \u00bfpromueve su escolarizaci\u00f3n?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 48,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "40- Si el personal rural que trabaja en mi empresa tiene hijos, \u00bfpromueve su escolarizaci\u00f3n?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 2,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "40- Si el personal rural que trabaja en mi empresa tiene hijos, \u00bfpromueve su escolarizaci\u00f3n?",
			"Respuesta": "No tiene hijos",
			"Cantidad": 2,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "41- Como empresario, por fuera de mi grupo CREA, \u00bfarticulo con actores p\u00fablicos, sin fines de lucro y/o empresas privadas en b\u00fasqueda de objetivos comunes?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 37,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "41- Como empresario, por fuera de mi grupo CREA, \u00bfarticulo con actores p\u00fablicos, sin fines de lucro y/o empresas privadas en b\u00fasqueda de objetivos comunes?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 15,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "41.1- Nos vinculamos con:",
			"Respuesta": "Otras empresas",
			"Cantidad": 26,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "41.1- Nos vinculamos con:",
			"Respuesta": "ONGs y asociaciones",
			"Cantidad": 23,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "41.1- Nos vinculamos con:",
			"Respuesta": "Instituciones Educativas",
			"Cantidad": 23,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "41.1- Nos vinculamos con:",
			"Respuesta": "Gobierno (municipal, provincial o nacional)",
			"Cantidad": 18,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "41.1- Nos vinculamos con:",
			"Respuesta": "Instituciones p\u00fablicas (INTA, CONICET, otros)",
			"Cantidad": 22,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "41.1- Nos vinculamos con:",
			"Respuesta": "Otros",
			"Cantidad": 25,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "41.2- \u00bfArticulo programas o proyectos del \u00e1mbito p\u00fablico (local, provincial, nacional)  en respuesta a requerimientos de las autoridades?\n",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 13,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "41.2- \u00bfArticulo programas o proyectos del \u00e1mbito p\u00fablico (local, provincial, nacional)  en respuesta a requerimientos de las autoridades?\n",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 24,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "42- En el plan de trabajo anual de mi empresa: \u00bfse tiene planificado, entre sus objetivos, el fortalecimiento de los v\u00ednculos con otras instituciones, empresas y/o asociaciones sin fines de lucro? \n",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 21,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "42- En el plan de trabajo anual de mi empresa: \u00bfse tiene planificado, entre sus objetivos, el fortalecimiento de los v\u00ednculos con otras instituciones, empresas y/o asociaciones sin fines de lucro? \n",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 31,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "43- \u00bfMi empresa tiene una pol\u00edtica de no discriminaci\u00f3n, o un c\u00f3digo de \u00e9tica, escrito y disponible para consulta?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 9,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "43- \u00bfMi empresa tiene una pol\u00edtica de no discriminaci\u00f3n, o un c\u00f3digo de \u00e9tica, escrito y disponible para consulta?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 35,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "43- \u00bfMi empresa tiene una pol\u00edtica de no discriminaci\u00f3n, o un c\u00f3digo de \u00e9tica, escrito y disponible para consulta?",
			"Respuesta": "Parcialmente",
			"Cantidad": 8,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "44- \u00bfMi empresa contrata mujeres?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 42,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "44- \u00bfMi empresa contrata mujeres?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 10,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "44.1- \u00bfQu\u00e9 tipo de trabajos realizan las mujeres que contrata mi empresa?",
			"Respuesta": "Gerencial",
			"Cantidad": 19,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "44.1- \u00bfQu\u00e9 tipo de trabajos realizan las mujeres que contrata mi empresa?",
			"Respuesta": "Administrativo",
			"Cantidad": 36,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "44.1- \u00bfQu\u00e9 tipo de trabajos realizan las mujeres que contrata mi empresa?",
			"Respuesta": "T\u00e9cnico-productivo",
			"Cantidad": 19,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "44.1- \u00bfQu\u00e9 tipo de trabajos realizan las mujeres que contrata mi empresa?",
			"Respuesta": "Dom\u00e9stico",
			"Cantidad": 21,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "44.1- \u00bfQu\u00e9 tipo de trabajos realizan las mujeres que contrata mi empresa?",
			"Respuesta": "Otros",
			"Cantidad": 5,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "45- Como empresario, \u00bfobservo igualdad de oportunidades laborales formales para hombres y mujeres a nivel comunitario?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 28,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "45- Como empresario, \u00bfobservo igualdad de oportunidades laborales formales para hombres y mujeres a nivel comunitario?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 10,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "45- Como empresario, \u00bfobservo igualdad de oportunidades laborales formales para hombres y mujeres a nivel comunitario?",
			"Respuesta": "No s\u00e9",
			"Cantidad": 14,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "46- Como empresario \u00bfobservo una participaci\u00f3n igualitaria en roles de liderazgo entre hombres y mujeres en el plano pol\u00edtico comunitario?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 32,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "46- Como empresario \u00bfobservo una participaci\u00f3n igualitaria en roles de liderazgo entre hombres y mujeres en el plano pol\u00edtico comunitario?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 7,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "46- Como empresario \u00bfobservo una participaci\u00f3n igualitaria en roles de liderazgo entre hombres y mujeres en el plano pol\u00edtico comunitario?",
			"Respuesta": "No s\u00e9",
			"Cantidad": 13,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "47- Ante cualquier episodio de violencia o acto delictivo que exista en mi empresa, \u00bfse cuenta con un protocolo que indique c\u00f3mo proceder?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 4,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "47- Ante cualquier episodio de violencia o acto delictivo que exista en mi empresa, \u00bfse cuenta con un protocolo que indique c\u00f3mo proceder?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 38,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "47- Ante cualquier episodio de violencia o acto delictivo que exista en mi empresa, \u00bfse cuenta con un protocolo que indique c\u00f3mo proceder?",
			"Respuesta": "Parcialmente",
			"Cantidad": 10,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "48- En caso de desacuerdos o conflictos laborales (entre trabajadores/ entre empleador y trabajador) \u00bfmi empresa cuenta con un protocolo de procedimiento?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 6,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "48- En caso de desacuerdos o conflictos laborales (entre trabajadores/ entre empleador y trabajador) \u00bfmi empresa cuenta con un protocolo de procedimiento?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 40,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "48- En caso de desacuerdos o conflictos laborales (entre trabajadores/ entre empleador y trabajador) \u00bfmi empresa cuenta con un protocolo de procedimiento?",
			"Respuesta": "Parcialmente",
			"Cantidad": 6,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "48.1- \u00bfMi empresa lleva un registro de quejas y reclamos (internos y externos)?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 3,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "48.1- \u00bfMi empresa lleva un registro de quejas y reclamos (internos y externos)?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 6,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "48.1- \u00bfMi empresa lleva un registro de quejas y reclamos (internos y externos)?",
			"Respuesta": "Parcialmente",
			"Cantidad": 3,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "49- Respecto a los temas enumerados con anterioridad (desacuerdos, conflictos laborales, actos delictivos, violencia, etc.) \u00bfmi empresa es abierta y transparente para comunicar la informaci\u00f3n a las instituciones interesadas?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 36,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "49- Respecto a los temas enumerados con anterioridad (desacuerdos, conflictos laborales, actos delictivos, violencia, etc.) \u00bfmi empresa es abierta y transparente para comunicar la informaci\u00f3n a las instituciones interesadas?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 4,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "49- Respecto a los temas enumerados con anterioridad (desacuerdos, conflictos laborales, actos delictivos, violencia, etc.) \u00bfmi empresa es abierta y transparente para comunicar la informaci\u00f3n a las instituciones interesadas?",
			"Respuesta": "En algunos casos",
			"Cantidad": 12,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "50- \u00bfMi empresa cuenta con una evaluaci\u00f3n socio ambiental implementada, publicada y a disposici\u00f3n?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 8,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "50- \u00bfMi empresa cuenta con una evaluaci\u00f3n socio ambiental implementada, publicada y a disposici\u00f3n?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 36,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "50- \u00bfMi empresa cuenta con una evaluaci\u00f3n socio ambiental implementada, publicada y a disposici\u00f3n?",
			"Respuesta": "A medias",
			"Cantidad": 8,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "51- \u00bfMi empresa ha realizado una evaluaci\u00f3n respecto de las incidencias negativas de su producci\u00f3n sobre los principios de calidad e inocuidad en materia de Seguridad Alimentaria?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 8,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "51- \u00bfMi empresa ha realizado una evaluaci\u00f3n respecto de las incidencias negativas de su producci\u00f3n sobre los principios de calidad e inocuidad en materia de Seguridad Alimentaria?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 27,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "51- \u00bfMi empresa ha realizado una evaluaci\u00f3n respecto de las incidencias negativas de su producci\u00f3n sobre los principios de calidad e inocuidad en materia de Seguridad Alimentaria?",
			"Respuesta": "No, pero me interesar\u00eda",
			"Cantidad": 17,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "52- \u00bfMi empresa incluye en su plan de negocios a largo plazos indicadores sociales y ambientales?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 14,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "52- \u00bfMi empresa incluye en su plan de negocios a largo plazos indicadores sociales y ambientales?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 12,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "52- \u00bfMi empresa incluye en su plan de negocios a largo plazos indicadores sociales y ambientales?",
			"Respuesta": "No, pero me interesar\u00eda",
			"Cantidad": 16,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "52- \u00bfMi empresa incluye en su plan de negocios a largo plazos indicadores sociales y ambientales?",
			"Respuesta": "Parcialmente",
			"Cantidad": 10,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "53- \u00bfComo empresario, \u00bfconsidero la transferencia de metodolog\u00eda y valores CREA como un medio para fomentar el desarrollo sostenible?",
			"Respuesta": "S\u00ed",
			"Cantidad": 50,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "53- \u00bfComo empresario, \u00bfconsidero la transferencia de metodolog\u00eda y valores CREA como un medio para fomentar el desarrollo sostenible?",
			"Respuesta": "No",
			"Cantidad": 0,
			"Porcentaje": null
		},
		{
			"Indicador": "53- \u00bfComo empresario, \u00bfconsidero la transferencia de metodolog\u00eda y valores CREA como un medio para fomentar el desarrollo sostenible?",
			"Respuesta": "Parcialmente",
			"Cantidad": 2,
			"Porcentaje": null
		}
	]
}
